---
author: 文心玲
title: 六道之外
lang: zh-Hans
date: 2011-03-22 00:38
layout: post
depth: 2
category: six
---

### 六道之外-38(玄幻现代)(弃天帝X苍)HHHH

<br/>

苍咬的地方正是弃天帝的心口，他在他的心上烙下齿痕，弃天帝却感觉不到疼痛，他抽出手指，凭借著温水的润滑顶入苍的后穴。

刚进入时很疼，苍疼得握紧拳头，仞善天女在他耳旁提醒是否要用换魂术换成另一个灵魂以免真气被破而无法运气？

苍摇头拒绝，他需要情动引气方能修练断情内丹，为了修练内丹他能忍受破气带来的不适。

然而弃天帝却将苍轻微的摇头看在眼底，他手一扬竟将包括仞善天女在内的十二天人皆震飞出浴室！

苍的紫眸因惊讶而睁大。

『你看得见十二天人？他们是我的使神，你怎么看得见……啊啊……』

苍的话语因弃天帝快速律动而破碎，弃天帝一改方才温柔不使他疼动的缓慢速度，他手掌扣住苍的肩膀，像是惩罚般猛烈进出数十回，直到苍的呻吟音已然带著沙哑他才抽出。

『我不是其他无知的人类，你别想用换魂术愚弄我。』弃天帝隐怒说道。

苍斜靠著浴缸边缘喘气，他看著弃天帝并未宣泄的欲望，浅笑道：

『看来……你很了解我……恩哼……你猜得没错，若不是要利用情动来修练内丹，我不会冒著破气的危险以真身元灵与你交合……其实换魂的灵魂也很好，至少技巧上比我熟稔太多，而且我能元灵出窍在一旁欣赏也是挺好……』

话未说完苍的唇瓣已被弃天帝吻住，他的舌与弃天帝的舌纠缠在一起，互不相让汲取对方口内的律液。

苍感觉到他的下身有股热流正在上涌，他赶紧推开弃天帝，在温水中盘起双腿，双手正逆互叠著将下身之气引导至丹田。

弃天帝见苍开始运气便要起身让苍专心练气，苍却开口说道：

『修练内丹必先情动，一旦修练时情动不可断，我需要你帮我……』

紫眸因情欲而染上层朦胧，苍自水中站起，他反过来把弃天帝推到浴缸内，然后朝著那仍未发泄的硬挺缓缓坐下。

『恩……太阴化阳仪生两极……天道入水龙飞九霄……火风土金四象不灭……颠鸾倒凤阴阳相悖……啊啊……』

起初弃天帝忍著让苍一边提气念诵心法，一边笨拙地上下移动，但是苍过于缓慢的动作像是在燃烧的烈火上浇热油，烧得弃天帝无法容忍而扣住他的腰际尽情驰骋。

『唔嗯……啊……不……太快了……啊啊……』

苍吸纳的速度跟不上弃天帝的律动，他想让弃天帝慢点但效果适得其反，弃天帝反而更加用力狂顶，让苍额头冒出细汗。

『苍，你说爱我就顺你的意思慢一点，快说你爱我。』

苍咬著唇，他开始感到晕眩，但爱情他并没有又如何说出口？

他看著弃天帝保持沉默，他大可以闭上眼说谎欺骗弃天帝，但他并不想这样。

『我无法爱人……你何苦为难我……』苍叹息般说道。

弃天帝吻著苍的胸膛，舔舐著他胸前的小点，他敏感地轻颤。

『既然你无法爱我，我们就作爱，作到你讨饶为止……』

弃天帝紧紧抱住苍，他的欲望深深刺入苍的身体，折磨似的缓慢退出，又再次凶狠进入，一次又一次地要著那坚称自己无法付出爱情的情人。

一波又一波的欲望狂浪袭击，苍既要保持神智清明将情欲之气引导至丹田，又要吐纳转化丹田内的气息流转，最后他过于疲累地瘫在弃天帝身上，放任他的身体随弃天帝律动而缓缓失去意识……

<br/>

<br/>

<br/>

<br/>

<br/>

